人生有意義了

溫暖

好笑

心事台點歌時間到

不好笑

我記得我出生 還是麵團一身
全賴你手掌的餘溫
一臉認真專心 搓出一顆心
賜我能力可愛人

原來你最愛惜我 落了心機許多
在這焗爐外等我 發酵變大
熱烈的去期待 盼時鐘轉更快
我快將成形了嗎 一塊純白麵包嗎

如果問我 我最想要得到什麼
來寵幸我 你眼裡最好的一個
志氣太少 得你心就已經足夠由得我
為你火海灼傷了也不枉過
請不要 不要 不要 不要 嫌我
求可待我 如從前被你珍惜過
是你最初先教曉共你可水深火熱麼
到後來突然隨便放低將我又棄置於一角

我也許太天真 笨到以為一生
纏住你 手一黏便緊
就如麵筋一身 搓不到下文
如何能自欺愛人

為何你大意出錯 然後禍及於我
在這焗爐內不小心發生意外
被焊燶的模樣 略嫌醜得怪相
看你的神情哀傷 這結局誰亦不想

如果問我 我最想要得到什麼
來寵幸我 你眼裡最好的一個
志氣太少 得你心就已經足夠由得我
為你火海灼傷了也不枉過
請不要 不要 不要 不要 嫌我
求可待我 如從前被你珍惜過
是你最初先教曉共你可水深火熱麼
到後來突然隨便放低將我又棄置於一角

手汗太多 黏黏的

最想要得到什麼

想要的不一定是必要的

咁只係你未夠想要

早晨早晨 早餐時間到

自我安慰不可以嗎？想要就一定能得到嗎？

youtube版個音質太差

誠實啲啦對自己 自我安慰都唔可以講大話架

但profile吸引

wohoooo

人生有希望

得不到可以聽甚麼歌

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

廢青

無奈你最夠刺激我 凡事也治倒我
幾多黑心的教唆 我亦捱得過
來煽風來點火 就擊倒我麼

犯賤呀

悶

介意犯賤說什麼愛人

誰來愛我

點解要為你犯賤
好笑 呢到全部人都好笑

既然如此 我為甚麼要作賤自己愛人

可以 連犯賤都唔識

叫春啦

今天天氣不錯

you are my sun shine, my only sunshine

表白哦

有你老木

You told me once, dear, you really loved me
And no one else could come between
But now you've left me and love another;
You have shattered all of my dreams

恰毒毒 良心過意得去嗎

music 負心的人

星撚7死你

來呀 互相傷害呀

食花生

格牙籤

你個post單方面傷害緊我

心好痛 有病了

好ball

波是圓的

圓是欠缺

有歌聽嗎

多謝分享

呵呵

呵返

好慘

想死了

我好慘

做乜鳩呢

總之慘

陪你

你慘啲咩

冇人要

好撚葡萄那些可以發男友脾氣的人

啊啊啊啊啊啊啊

垃圾

唔慘

我是垃圾

有就走啦幹

好苦好苦

完全是0篇

叫春

一天一回

爽 預左

有仲苦？

你唔慘叫乜

0回

0了

抵死

糞醒再回

掌你咀

木嘈

人生冇意義了

祝福你餘生0回

一早訓撚醒

汪汪汪汪

你會？

夢遺大師

叫春了

直播叫春

唔比

未

笑 返緊工拉傻閪

看更

辣殺

唔準

看住你

冇返拉

乜9

冇返功

你又蜘
9up

病人與看更的故事

who is 病人

留意我了

我

咩病

咩都知

好聽到比人推落街

叫春病 冇意義了

原來係你

醫返

醫返就冇意義了

照醫

吹？

交給你
我累

咪比我

係你了

彈走

人家唔要我

愛我別走

愛我啤酒

炸雞呢

等糞醒仙

kfc

神早訓醒

聽日先醒

爽 累
不理
正on9仔

聽日接佢wwoho

筆

接就接

你接

唔接

彈射

咁由佢

想念嘉穎了嗎

你鬼得

唔係點

我想念你

行動表示

殺或被殺

直接強暴

求永生

巧man

地獄有永生

不會放過你

爽？

天堂^^

無你份

地獄之王

墮落天使👼

你？

踏上了

上路了

召喚me

你的屍體

隨意踐踏

滅

訓醒木

痛了嗎

典知

你條女來

隨不隨便都會踐踏

你未醒

痛啥

劈掉你

驚閪

你老木

你驚

斬掉

心痛了

驚乜 冇野怕

哭了